心水睇盤，純討論。

由研究到而家慢慢學識睇盤買波。

都有幾年時間

想交流下心得。

今日睇好3場

蘇格蘭上盤

丹麥下盤

紅牛上盤

有冇同路

利申：純討論，唔好跟

咁撚叻你就唔好返工全職賭啦弱智撚樣

點會夠你叻

你係咪盲跟跟到輸身家?

可唔可以講下？

可唔可以講埋選擇嘅原因

對兩場就已經對左啦 紅牛就正路嘅

賭撚入返去討論ok?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (382)

算數啦 出面大把人都係咁

開你老母po咩

其實唔係好明點解咁多垃圾無料都要開pro

唔開得？

丹麥係下盤
學好上下盤先學人開POST啦

馬會主任